又到左討論chem eng嘅時候

Ust grad
傾下行情出路市道啦

祝你好運

神科大把出路啦

食屎啦Chem eng

轉行啦

利申：已轉

番緊dunwell

more

底已起

原來係毒撚 唔怪得開口埋口講人老母啦